pubg係咪真係真係真係咁好玩

一個極衝紅起既遊戲 男性密友一打開眼就睇人地直播 或者片 一起身出廳第一樣嘢係打pubg 由起身打到訓前 食飯邊打邊食 帶住耳機 好似999報案中心咁 同親佢講嘢要講三次先聽到 或者等等。
坐係隔離失驚無神大叫 因為比人射 死左又屌到人化咁 話人大陸狗 臭媽迫 話人狗養 我心諗 有需要？人地又唔係開咪話佢先 之後一輸就點煙。
叫親佢幫手 都等等先 叫佢訓覺又話打多陣 打多舖。以前玩LOLs都激動 但係唔係咁爛口囉 但係依加淨係打pubg 有無咁好玩呀？ 一放假就打到天昏地暗 乜都唔想做 工又唔返 又唔係靠打機賺緊錢

唔係唔比你打 但好過分囉
唔係唔比你屌 但好過火囉

利申: 打lols我都爆粗既

點樣令佢無咁大癮

呢隻game未紅嘅時候
我玩戰地之王生存者模式
其實係差唔多
所以呢隻game出咗我都冇深究

乜仲有人玩緊架

飛得

好多好多 中國顯示卡炒到好貴 網吧迫爆

比你 看破世事

但除左呢樣 佢係好好

第一眼睇錯ptgf

呢d真係垃圾黎